試講「落實」五大訴求缺一不可

面對咬文嚼字的政府高官
唔好俾佢捉到字蚤

打狗 救人
衝